[黨鐵]抵制黨鐵商場 抵制埋黨鐵站商店

大家唔好唔記得 車站商店都係黨鐵收入來源黎
商場都仲要提供廁所 冷氣夠 成本較高
近十年黨鐵不斷係車站偷位起商店 呢條數收入唔細
仲要好多都係美心西餅 東海堂 7仔
請抵制埋黨鐵站商店

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

唔好俾黨鐵賺錢

推

講得全中！

大家一直以來搞錯重點。

你搞車站，列車，大眾市民都受影響，失去很多民心！

黨鐵嘅商場先係春袋！

黨鐵喺一個商場收嘅租金，可以補貼一條地鐵線嘅營運虧損。

特別係圓方！

圓方全部都係名店，舖租天價！

一個月做唔到生意，好快執！

由百幾個租客向黨鐵施壓，比千幾個跳閘，擋車門，有效得多！

黨鐵一定跪低！

一間名店一個月租金 可能多個一個地鐵站一個月收入

黨鐵單計營運一直是虧本生意！